唔見銀包！！！！！！！！！！

藍色Porter Tokyo
1400左右！
35A往葵涌方向
打墫平街落車！
有student ID
Help!

gg...推少少

入面有綠色既學生證?

紫色學生證！

推

巴士35A!

打俾巴士公司 post葵涌fb page